唉叔離執笠日愈黎愈近,法國有位會員可能接受唔到,開始癲癲地....

邊個我就唔講了
驚佢拎刀斬我

gay師

唔好開名

死gay佬

睇唔明

Gay

神秘師

睇唔明+1

唔駛睇得明
跟風話佢gay就得

由Mnet電視台偶像選拔節目《PRODUCE 48》衍生出的限定女團IZ*ONE，在2018年10月底出道，12位來自不同公司的韓國和日本成員原定組團活動兩年半，預計2021年4月約滿。

嗰隊造假團
睇死會續約
不過啲㗎妹慘啲繼續做妹仔

造假團可恥

TWICE又然

TWICE世界第一

收聲啦 信唔信我去觀塘搵你

TWICE世一定延都世一

你唔夠我打的

追擊師

唔好斬我

永續IZ*ONE！

Twice 都有2個空降🪂

如果真係續就好啦